老老實實，12日大假算唔算少？

法定最少12,你話呢

Annual leave喎

20幾日至叫正常

下,連登仔一年都60日AL
12日玩咩

我覺得起碼16至18日先ok
利申 銀行

以前15日覺得ok
新工11日 覺得比狗

12好少
16至18係正常

dllm得10日

又吹水大會?
得7日

7日擺明呃新仔，之前intern都12日

得14日
係好在除左紅日
thanksgiving我都有幾日可以放下

睇下你一星期5定5.5
5日我可以接受得10大假
5.5最少14日，返6日嘅狗先會做

５日

得7日

12狗也不屌
以後10 而家18

14日係正常公司
10-13日係西西地，但都接受到
7-9日俾狗做

7日 仲要早兩個星期申請睇老細批唔批

6
17日

我fg果陣入銀行都22AL+1 birthday leave
人工都係得15k

巴打咁好命
邊間一入去就22日AL

22AL+1BL

算
香港如果講合理
14-16最make sense
18+ 算多啦

政府都14日咋

公司新Contract 去到底薪62K 仲有25日AL

但離職通知期係半年，屌佢

唔撚簽

得7日 仲要早兩個月通知先放得

好少
at least 15日先夠

都好
叫做放得
有啲on9公司 郁d唔批仲煩
半年前訂曬野跟住話唔批

得10日

呢d真係好撚仆街
訂撚哂野先話唔批

獅子

10AL + 1BL

真係好on9
就算早半年申請
到時有project趕佢都一樣收你皮
On9約撚左人
自己一個唔去就話算
人地又要跟你一齊唔去

我100日

有d公司得7日
仲要農曆新年屈你放幾日

咁最尾點算 唔去又無左幾千蚊

個時我就黎完約
所以選擇左理鳩佢 照去
番到黎收張warning

以前公司得7日AL,要早一個月請

12AL+1BL
好處係連請2個星期都9成9批

五天工作
28日AL
仲有生日假

其實我無試過
只係擔心
我通常會早買定曬野
我唔係即興果類
佢唔批就真係屌

5日同5.5日有撚分別

5日番0900-1800咪即係5.5日既0900-1730(平日) & 0900-1300(星期六) ,番5日仲要蝕多6分鐘俾佢

12+2 有兩日無得儲
公司批假鬆手 可以請病假（唔好超過一年十日都ok)

得18

做十年先24

12日al

12AL+1BL+SL平均一個月一次
所以有25日

少
利申：12日

以前做醫護 入職18日 ..老屎忽就24

Fg 20日 study leave 另計

少過12 日我連CV 都唔會send / 唔會去in

你有18日AL已到好好....
我得14日AL....

起馬12個月先夠

銀行20日 好基本

過pt10 加4日 做夠10年又加4日

好多都係經理級先有

銀行 經理 好低級架咋

20日先正常

之前得9日
而家12日

40.5日

FG 25

12
但公眾假期同可以儲
都幾易砌長假

紅日同SL都計落去

五天朝10晚7
17日年假

我幾個月都十日啦 仲一年

五天工作..
得8日

lm

得15日

但係次次請假都唔扣我AL 去咗3次旅行都仲有14日⋯⋯

普遍12
正常要16啦
希望有18 每個月射日波都有6日去下旅行

你星期五晚玩幾夜都得，叫無分別

7日 跟勞例毎三年先加一日 真係比狗做
請AL去見工都要計住

做過一間法國公司有三十五日AL, 仲有生仔，生日同埋結婚假，不過病假就唔可以全claim, 同埋一定要公司醫生既醫生紙

btw, 公司仲有包牙醫，全家保險，不過就要係份糧拎多2%左右錢黎買

傻閪先叫大假 邊撚度大？

低過10日比狗做
做緊既手足拿拿聲走啦 做爛市

一個月得一日
你自己話少唔少

唉我得7日 真係做緊狗

法定有薪年假好似係7日

仲未計返工車錢時間, 所以5日工好緊要

Entry level ge話勉強可接受

星期六仲隨時ot

試過做狗 而家西

Entry level 16AL
每個月2日SL

我覺得每個打工仔都應該不論年資,都可以享有一個月大假

24日AL 重可以Quest前後一日放假 試過一次過放15曰 淨扣12日AL

14 lm

7日算係咁啦 有工返已經要感恩
公司俾7日假 mpf 每個禮拜1日例假俾你已經好好

20 日先正常

利申：得 18

就勞工黎講算少
個人覺得最少可以一年有兩次兩個禮拜大假 姐係10x2

但對港豬奴工黎講 簡直係格外開恩

試過間ngo得7日大假，做滿一年先加一日，d社工又西，垃圾機構

澳洲最少4星期
香港人係狗

少過10日咪撚做啦
14+其他Birthday leave乜乜leave
有21日

18AL+1 birthday leave ,覺得唔夠

9日AL 6day 勞工假
人工10.5k

AL 得7日,仲要返5.5日工
但係公司細, 請多左都唔會扣錢
上年連埋病假差唔多請左3X日